蘇同學，你跌咗張八達通

喺銅鑼灣sogo門口巴士站執到，已交到銅鑼灣地鐵站服務中心